Netflix 睇唔到

有冇人知咩事？
用開chrome睇 琴日仲睇到今日就睇唔到

一樣

睇緊星矢，有咩問題

試過啦 唔得

睇咗幾集，膠到唔想睇

Netflix 1080p chrome插件問題 用唔到

感謝